[集思廣益]比朋友背叛 如何自處

你地有冇試過比朋友背叛 出賣自己？

發現從頭到尾 都只係自己一霜情願當人好朋友
喺人地眼中，自己係可以隨時被捨棄 ...

你地點樣可以走返出黎？
依家我每日一諗起就會喊，覺得自己好蠢，好想死
嚴重到影響埋工作同生活，好辛苦

應該點做好

C

反省下點解會一廂情願, 對方冇回應你都繼續付出?
衰第一次不必自責, 小心下次唔好就夠
人就係咁成長

試過

比同事/朋友背叛

喺我面前擺可憐

喺大家面前踩低我

有事要我幫

無事伸開我奚落我

咁你係覺得好嬲？

我係情緒低落到嚴重影響生活
唔知點算好

本身係

後來覺得唔好太重情

唔好將決定自己開唔開心的權利放喺人身上

我都明 其實自己呢種情緒只係懲罰自己
但暫時都做唔到好灑脫咁唔去諗
一諗起就會喊出黎，手都震哂
我懷疑再咁落去要睇醫生

我都試過
但係又唔係得果啲朋友
道不同不相為謀
早啲睇清楚佢地份人仲好啦
佢地冇左一個真心對佢地好既朋友就真

我淨係希望時間可以沖淡一切係真
純粹呢一刻真係好難捱
每晚忙完坐低就會開始亂諗野
又諗係唔係自己做得唔好

難過同嬲都係正常
但係冇左嗰啲人
我地既生活都係咁過
我哋仲有其他朋友同埋屋企人
最多以後帶眼識人
啱玩就一齊玩
唔啱玩就算囉

多謝你

背叛就無既 不過都理解朋友問題而帶來既痛苦

比朋友背叛真係好痛苦
但想喊就喊 想嗌就嗌
誠實面對自己嘅情緒
因為你真心係依段友情上付出過
所以更加難受 亦好正常
唔需要迫自己好快咁過渡
但可以反思 點樣係友情關係上 做自己 愛自己多一啲
其實你依家勇敢面對自己嘅感受 已經係成長

試過 兩個好朋友
係人都會有，經歷黎，人生一個黎一個走
預左

有野occupied 緊果陣會冇事
但好似我依家忙完 靜左落黎
果種心痛嘅感覺又湧哂出黎 ....

背叛 出賣左嘅係我對佢哋嘅信任。
我都有怪過自己蠢，點解可以咁天真信人哋。

但係我最後明白到，我唔可以怪自己嘅善良，因為我冇戒心，真心對待人。唔係我嘅錯。但我都要學習下保護自己，下次小心d。

離開佢

我都用左好長時間先回覆平常d,
所以你都比d時間，慢慢一步一步回復啦！
有情緒絕對唔係錯，更應該發洩出嚟！！
想哭就哭，唔好屈住自己。明明無做錯，唔好再怪責自己！！